
                      Estoy en el cine y me he registrado solo para decir que menuda puta mierda de película. Imaginaos como debe ser que me he tomado la molestia de registrarme solo para decir la mierda que es. Ahorraos las 2h de vuestro tiempo.
        
            